諗緊想換車...A250 VS Megane RS280

兩架hatchback 價錢差唔多...兩架都好似幾好..

唔知點揀好...Benz 內籠新科技 vs Renalt 駕駛樂趣...

巴打們俾下意見...或者有冇其他選擇...? STI 都有啲興趣...

利申: 揸緊上代A250

代步多就benz,志在玩既rs啦,不過貴左ｄ

唔同級
一架舒服家庭車
一架拎嚟飛

咪係
樓主想玩車咪Magane
Daily drive 咪A250

渣A250 無謂再換A250啦
要舒服家庭車就買c200
要有樂趣就Megane / 直上45

289 係咪冇棍？ 冇棍就250 算

香港好似而家冇入棍

直接sti啦

棍要等trophy
呢期宣傳得好勁架280 讚到上天

係幾靚仔架車

Rs正好多 真係比你跑

新出緊係力推啦
冇棍既megane 冇咩味道

我係weekend driver...

Magane RS啦咁

如果將來再賣benz應該易走啲...

遲啲盃底盤有棍
而家士朴底盤+依啲斯波箱啱香港路況多啲

如果上嚟問得同揀A250做現役車
我估巴打未到熱血份子
現售迷姦版本應該滿足到你

如果玩棍仔我唔知等幾耐先出甚至會唔會出...不如直接揀STI...

除左自動波，同個內籠有d過分簡約之外，
新Megane RS真係幾正
d聲勁好聽

介唔介紹冇天窗先。
唔介意就megane rs啦。

上a45/cla45

差成倍

天窗呢個option 真係雞肋
個全景天窗用少過十次

冇又好焗促...有又唔多用...不過多數想要天窗

啱啱睇介紹WRX eyesight 版 268hps...$360000 起
都唔錯...option 都叫齊...

Benz 乜鬼都加錢...

CVT

其實同原本部自動波wrx有乜唔同 2014已經賣緊

John Chan 有個位特登講呢個cvt同以前唔同，叫d下下聽到cvt不了的人試左再講

多咗個"唉西"
車架同轉向都有補強

其實而加月供幾錢到？

john chan 車評真係幾好睇 夠哂貼地

Focus RS

價錢唔同喎...Focus RS, A45 top line

同埋ford 套內籠真係不了

RS 好似就停產 同埋佢個坐位好高

不如睇下A35 咩價，你買A250 如果加得多options 就不如睇下budget 夠唔夠買A35，夠嘅話都叫做買AMG

未知幾時出...

問左sales?
有時未有定價都會收訂ga wo，年頭G63未有價都成廿張單

人地講緊250你話45
你唔好叫佢直上63s

C63S>E63S>AMG GTR

我叫佢直上二手45
咁買過250 仲買250做乜
架車又唔係舊
利申 半年前賣左架撞過兩次既A45 三十五萬

如果二手三十幾四十萬其實有好多其他選擇...冇理由買返同一代A仔(W176 A45)...

想買新車...其實都好掙扎...而家架車正正常常又行得少...五年先行得萬八km...但係再唔賣就連將來可以換車嗰舊錢都蝕埋....而家仲可以攞返廿零萬去換架新車...

VW Golf R

睇你想要咩

如果想要好玩頭驅既一定唔會玩a250
Benz跟本唔識整頭驅車
Megane rs今代個內龐又7到仆街 好似啲半完成品咁
同埋對佢套4WS 好有保留

諗住搵日去望下架 WRX eyesight 版....
Renault 香港真係比較少人買...將來有問題要整都可能好煩...

順手睇埋STI
剩係前6pot 都值回票價，埃西都36萬加多10萬買到頂級，抵好多

水平對向引擎要整都貴過直四

之前揸過megane 265 cup, 試左280
同上代比直路分別唔大, 入灣靈活左, 份尾都好肯搬
個EDC波箱好過clio少少, 但都仲係同VW DSG有係一段距離
要買既話等trophy啦, 唔知黎到香港會跟d咩option
cup底盤+lsd, 軨胎, 生死氣就一定
有良心既可能包埋套recaro

講真買renault真係唔好對個籠咁高期望同要求
越多野=越多野壞
新車捱到一年之後個籠唔開始散當贏左

其實你想要啲嘜？
同幾錢budget?
WRX 第二樣野黎

三十幾四十萬...WRX 都係嗰個range...STI 就要四十中先買到仲未計保險會貴啲...

未有方向...咩都望下...Audi BMW Benz

基本上30幾40 audi bmw benz新車都唔會有你棍要既野
如果要頭驅好玩既 首選會係GTI

WRX 就棍波會好玩啲 雖然佢套CVT唔差 但始終設計上既問題 唔會好似歐洲車嗰種dual clutch波箱既感覺